支持李運強先生揮手區

之前佢不屈不撓嘅自由精神

強哥， 如果你睇到呢個post嘅話千祈唔好去自首

你要堅強咁生活落去

捉到罰五仟，確診獎五仟，打和 Super

阿強依家63歲 保守估計等多兩年之後會重新蒲頭 上水攞強積金

原諒我這一生不羈放縱愛自由

李運強

佢有一樣比我地著數，就係可以不斷用 $2元，去搭黨鐵、巴士、及專線小巴，四圍走散播病毒，或去感染病毒、繼而確實有資格拎獎金五仟蚊，人民英雄呀 !

人地想坐下交通工具姐

佢偷唔偷走都冇影響，政府唔封關，疫情有排玩。

支持 自由>所謂奕晴